苦命女長期遭虐打 揭假警察男友呃足年幾

一宗家暴虐打案，揭發「大話男」訛稱「當差」，同居女友懵然被呃足年幾，還替他生埋B女。現場粉嶺龍躍頭段一間村屋，今日(10日)早上8時許，姓周（30歲）婦人報警，聲稱被姓張（37歲）同居男友襲擊，警方到場調查後，將涉案男子拘捕，周女送院治理。

其後，她憶述坎坷遭遇稱，他與張去年認職後，不久便懷孕，並遷入上址與男友同居，張母親亦同住。她滿以為可享受家庭樂，詎料噩夢才開始，其男友動輒向她拳打腳踢，無視她懷孕和哀求。她曾想報警求助，周指：「佢每次都『囈』我氹我，我又心軟同番佢一齊。」可是忍讓卻換來一次又一次傷害，直至B女出世，情況仍未見好轉。

今晨「奶奶」拿出其子與前妻婚照給她看時，張憤然衝入房將她推倒床上，有人向她狂毆，周形容：「我當時好驚，我覺得自己就嚟死。」虐打20分鐘，對方才收手。驚動警方到場，她被送院時，四肢布滿瘀傷及抓痕，下巴浮腫和口腔不斷流血。周又稱，男友一直聲稱任職警員，但從來無透露過職位和駐守甚麼警區，直至今次事件爆出後，始知男友一直是無業，她蒙在鼓裏，無奈指：「原來我畀佢呃咗年幾，依家唔知點算好!」兩母女前路茫茫。

明明係人，要冒認做狗

抵啦弱智比人呃
唔係話呃人個撚樣係好人
但冇你D咁既弱智上當
人地又點呃到人

大把港女聽到做狗就狗衝

真係呃到女屌

做雞都冇咁嬲

點樣可以無業年幾都發現唔到

有幾苦命啊 分明弱智啦 唔知頭唔知路幫人生個女

聽到當龜 西水長流
前戲都唔使做 晚晚扑
以最快既速度扑個b出黎

睇完篇文對條女既感想

咁都唔發現
難道係作風太似警察

唉 咁就一世

抵撚死! 咁鐘意嫁警犬? 哈哈哈哈哈哈!